【離婚警嫂連環呃錢】的士佬文員男衰鹹濕被騙 新移民警嫂死撐：有證據就報警

【離婚警嫂連環呃錢】的士佬文員男衰鹹濕被騙 新移民警嫂死撐：有證據就報警

男人，總是容易墮入桃色圈套......

一名6旬的士司機，於15年接載一名中年婦人，最終與她搭上；一名內地文員，透過QQ結識同一名女子，無懼年齡相差十載，譜出姊弟戀。最後，兩人都被騙財。

「其實這種女人以職業手法去欺騙他人，她做每件事都很有忍耐度，例如怎樣令你開心，順從你的心意。」阿強回想起來懊悔不已。

駕駛的士的阿強稱，15年在時代廣場接載這名叫文X平的女子，她操不純正廣東話，在車上不停游說他購買保險，又熱情主動遞上名片，又向阿強索取電話號碼。

「之後致電約我喝茶，她說自己單身帶着女兒，在藍田租板間房住，生活淒慘，在香港無依無靠。」阿強曾多次要求提出探訪均被婉拒，「佢話只租下一間房，唔不太方便帶朋友回家。」

在阿強眼中，阿平溫柔體貼，懂得討人歡心，又經常表示誠心信佛，充滿愛心。

「呢半年不斷營造像情侶關係，一直令我很開心，她多次話自己好窮困，要求我買衫、戒指，手袋，不斷叫我花錢。」二人火速發展，阿平甚至帶他回鄉拜會媽媽和兄弟姊妹。未幾，女方成功游說阿強投資5萬元在內地開酒吧。「我叫她提供酒吧地址，裝修和運作情況，她都無法出示，3個月後，她說有客人因為喝了酒吧出售的酒而死亡，所以已經停業。」

17年內地房地產正值高峰期，阿平向他表示認識房地產開發人員，想買一層樓，讓二人未來一起居住，或者用來投資，將來回報一人一半。「她說用二人名義買唔到，要以她個人名義先得，仲話兩年後升值便可以放售，說回報至少超過一倍以上。」阿強總共投資38萬元人民幣。貪得無厭的阿平，其後又要求他再付十萬元，協助其姊投資多一個單位，另再負責15萬元裝修費。

去年開始，阿平對他漸漸疏遠，態度忽冷忽熱，阿強開始覺得不太對勁，著她賣樓套現，把本金退還，賺到錢可一人一半。「她答應9月時退錢俾我，但之後她所有的電話、微信全部停用，到依家都聯絡唔到，完全揾唔到佢。」

「好悲哀，因為人已失蹤，錢又被她取走，自己亦捉襟見肘，心情變得很複雜，這筆錢都是我畢生積蓄，用來養老，不知道未來生活可以怎樣。」他直認有家室，兒女已長大，太太知道事件後很傷心，一怒之下已離他而去，他感到非常愧疚。「我覺得自己太易相信人，好愚蠢！」更後悔的是，熱戀期間，他曾收到匿名舉報，可惜仍充耳不聞。

「16年，曾有位深圳年輕人傳了微信給我，指阿平在深圳欺騙了他20多萬，但當初我認識她時，並不太相信，加上被她弄得迷迷糊糊，所以沒有回覆他。」

記者聯絡上在深圳任職文員的林先生，當年就是他向阿強通風報訊。

林先生現年30歲，比阿平年輕十年，雙方透過QQ認識，14年開始談戀愛，林直認戀愛經驗淺，阿平是他的初戀。

「她做安盛保險銷售，要我幫忙做保險業績，叫我去香港一起買保險，由於15和16年我在深圳工作，不便去香港交保費，所以透過她交保費。」

「15年跟我說，在她老家有幢新樓盤，她說有渠道可獲得較便宜價錢，叫我一起去投資，我當時給她廿萬是相信她，填上她名字，原本打算樓價升值後套現獲利，最終物業的業權僅得她一個名字，我亦有去羅湖東門派出所報案。」17年接獲安盛保險來電告知沒有交保費，阿平連他一年保費17000元也侵吞。「她唔係好美麗，只係我好傻，感情事，有時候，陷入感情會令人盲目。」林先生無奈地說。

阿強去年親自踩上門，發現阿平原來是警嫂，跟警察丈夫育有1名13歲女兒，住德福花園警察宿舍，但警察丈夫對他說全不知情。

「自己成為第三、第四者，心情就如晴天霹靂，咁樣被她欺騙很不值，所以希望將來同業和其他人，都不要輕易相信這種女人。」阿強說。

記者於上週六在德福花園找到阿平，40歲的她仍死撑否認事件，直到記者向她展示二人合照，她說：「只係相識，無關係，呢個係私隱問題，你不要聽發瘋的人胡言亂語，他說喜歡我，要跟我什麼，我當然不會愛上呢個老野，成幾廿歲人。（是否為了生活要欺騙男人錢財？）當然不是，你不要胡說，要拿出証據來讓我看，不過現今社會上，任何人也可偽造証據。」

「如我犯法，找警察拘捕我，讓我坐牢，交由法庭審判，我會接受。」她得戚地說。

「我不想搞到咁，因為我跟老公分開了，我不是經常住在這裡，但老公卻住在這裡，我們為了女兒才一起，不想給女兒壓力，我和丈夫是分開的（是否為保留宿舍而假裝分手？）我不用回答你，這是我們家事，不用你說，人為了生存就係咁。」

任穎明大律師指，涉事物業和交易均在大陸，可以在大陸法院起訴，但亦可以爭取案件在香港起訴，因為受害人和涉案人均是香港人，涉及詐騙行為也在香港發生，兩個途徑均可。「無論所詐騙的金錢用途喺邊，總之事件在香港發生，是港人詐騙港人金錢。」

安盛保險回覆指，前理財顧問文X平於 14 年 12 月已離職；同月亦已去信林先生，通知文小姐已離職，並由客戶資源中心繼續跟進其保單。17 年，由於並無收到有關款項，故於同年 5 月日已建議林先生尋求警方協助，安盛當盡力配合警方調查。

警方回覆指，去年11月接獲報案，案件列作「以欺騙手段取得財產」，交由沙田警區刑事調查隊第三隊跟進，暫未有人被捕。

採訪：艾馬、吳凱欣

攝影：王晴、田俊

都好過搵港女洋腸雞
比完錢仲要受氣

屌你老母咁嘅豬閪樣

【每日150個】楊岳橋動議倡削單程證配額 陳克勤反修訂大讚新移民

果然有貢獻
多謝保皇狗

個的士阿叔

屌你衰係件豬閪手上

我就搵港女洋腸雞

呢個留比你

仆佢個街，叫條的士佬咪撚申請綜援呃福利呀屌，自己仆街要全港人埋單。

屌你靚女都話呀~
咁撚西豬樣都受騙

阿強總共投資38萬元人民幣。貪得無厭的阿平，其後又要求他再付十萬元，協助其姊投資多一個單位，另再負責15萬元裝修費。

當65萬拎去叫雞
可以叫大約1300次雞

屌1300個北姑泰妹賓妹高矮肥瘦任你揀
每日一次可以屌足3年半

個的士佬15年玩到上年18年
又係3年
為一條老北姑放棄1299條女

1300蚊俄妹啦
北姑hg 1000咋

人蠢真係冇藥醫

有無扑過先？

大陸專材真係好正
警嫂？
咁護眼嘅

保皇狗除左識出賣港人仲識做乜

幾似李私煙

幾代大陸佬真係慘，被中共累成咁，冇學識冇家底